<p>
Nomor kelompok : 25 <br><br>
Nama Anggota 1 : Nur Anas Muzaki ( auth & middleware, tambah fitur update profil, tambah readme, deploy heroku, dan video demo)<br>
Nama Anggota 2 : Dean Nugroho (tambah ERD, migrate data, tambah CRUD berita, tambah CRUD kategori, Auth & MIddleware) <br>
Nama Anggota 3 : Muhammad Noval Ari Permana (tidak ikut ngapa ngapain)<br><br>
Tema yang diangkat : Portal berita<br><br>
<br><br>
<br><br>
Link video demo : https://youtu.be/IKzMd8L1RCg<br>
Link Deploy Heroku :https://project-kolab.herokuapp.com
</p>